[中共嘅性僻好] 人民日報一年用咗超過30次 「搬起石頭砸自己的腳」!

手痕 Google Search 咗人民日報官網諗住做個統計，
結果真係搬起石頭砸自己的腳

砸腳師

是否印度石頭？

點憎美國佢砸腳你點解要阻止

我係金剛腿~金剛腿

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

對家隻腳都幾硬

因為好多高官都係美國人

Btw有冇第2個term先？

支共係咪腳膠

中共係戀足癖

搬起柒頭頭掟自己的腳

無讀過書差唔多嫁啦

中共好鐘意做玩石頭

人民日報都幾好做
每日用幾十句換下對象又一篇垃圾文

隻腳跛未

咁樣砸法，腫過天殘腳喇

捉蟲入屎忽

垂死掙扎
排擠異己
愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
涉嫌違法
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
言過其實
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
告急難吊命
嚴重的歧視
腦殘兼白癡
不會有所作為
畫限制給自己
理論上不存在
不能自給自足
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
社會經濟難運作
不代表所有市民
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
自畫限制無前途
使用美金或犯法
搬起石頭砸自己腳
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
衰敗的喪鐘在敲響了
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
不遺餘力煽動反華思潮
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

難怪當年老慒董腳痛落台

其中單係香港人權與民主法通過後兩日間 (21/11 至 22/11) ，就引用了6個人/團體使用搬起石頭砸自己的腳。

以前有個windows程式叫電子情書，官媒應該改咗另一個版本自用

成班人唔撚讀書

Power Stone

中國成為左最大贏家未

好撚多
自作自受
自食其果
作繭自縛

好撚怨婦

讓石頭飛
石頭今年真係好忙

一年間，美國砸自己的腳26次
台灣6次

香港都有 [因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空]

小粉紅做嘢, 係咁上下, 求撚其出篇稿又一日

平均每月二至三次，密過女人月經

好過中共搬起自己的腳砸石頭啦

你好得閒

lol

腳膠日報

文盲 已經無字可用
sad

人民日報 會唔會 改名做 石頭日報

隻腳斷未

睇到我對腳忽然覺得痛

廣東話真係入肉好多

淨係識搬石仔

用到悶
下次試下用搬起龜頭奶自己的腳

所以d文真係好易寫 禁個制就出晒黎

赤腳大仙

竟然好呢味

辛苦巴打做一個總結

因為支那係石器時代嘅人

以撚擊石

西西弗斯舊石頭嚟

好有心機

堅決反對、強烈譴責、任何外部勢力

原來有 Gif

又有模擬器

其實係戀石廦

個個都係被同一套嘢洗腦，邊寫到新嘢

用埋啲勁奇怪嘅phrase
自討苦吃咪得

石頭好忙

比石頭抖下啦

唔夠動感ma
要農民睇得明

好難明點解成日中共都中意石頭

搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳搬起石頭砸自己的腳

係佢呢個國家先禁輕易響路邊到舊石姐
第個國家應該淨係石仔
鄰國用字反映國家實況

其實你知唔知自己好撚煩？

諗住幾篇文半個鐘乜都睇晒可以出 post
點知真係咁撚多搞咗成個下晝

不過是但啦反正呢排唔忙

煩人師

屌又真係有人去睇

唔怕
支那大把人按腳,按埋雀都得

Like 係比樓主嘅

成班文盲黎

其實呢個係咪就係支那版嘅 Newspeak

後面加個x30

石頭同腳好慘

寫報紙用石頭，打仗又用石頭

對於中共嚟講，石頭 係大殺傷力武器！

黎睇個作者成日比石頭Click親腳

支那到底有幾關心人地隻腳